Het was doorgestuurd naar mij uit Delaford, en kreeg ik het op de vanochtend van onze beoogde partij Whitwell; en dit was de reden van mijn vertrek Barton zo plotseling, waarvan ik zeker ben, op het moment zijn verschenen vreemd aan elke instantie en die volgens mij heeft beledigd.
